{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 장락원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 もし最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合は、ペットと一緒に入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 したがって、このような理由による払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際に施設物を損傷したり紛失したりした場合は、宿泊客自らが責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは安全のため許可されず、個人的な炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は客室への持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされることがあり、正常な金額で再予約することができます。 入室の利用案内としては、予約の際に個別に提供されるバーベキュー、一軒家ペンション、一軒家客室、韓屋客室、禁煙バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、駐車が可能であり、必要に応じて送迎サービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "もし最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合は、ペットと一緒に入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と宿泊についてはどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。したがって、このような理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を損傷した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際に施設物を損傷したり紛失したりした場合は、宿泊客自らが責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは安全のため許可されず、個人的な炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は客室への持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされることがあり、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "入室の利用案内としては、予約の際に個別に提供されるバーベキュー、一軒家ペンション、一軒家客室、韓屋客室、禁煙バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、駐車が可能であり、必要に応じて送迎サービスも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 786
    }
}